依家最重要既係 美議員既周全

你地知支那班人有幾撚閪架啦

開定包花生

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做
正經post又冇人睇，分化撚就上熱門

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟